有朋友表白24小時後就俾人飛左，點算

表完白一日後，個女仔話諗清楚，都係唔好一齊
依家好驚佢會跳樓，點算

推

你條臭屄玩鳩完條毒撚喺度貓哭老鼠假慈悲？

點算

解0還需 Hi 0 人

關我柒事，真係我朋友
試下唔好郁d就亂估

叫你fd照下鏡先

好慘

無一齊點叫飛
唔好以為表白完就代表一齊啦

我諗係一齊一日之後俾人飛

你個fd幾大？

啲女係咁㗎，唔洗理，繼續filrt就得